【派錢一萬】最新眾籌項目一覽

社工民事訴訟控告警方
目標﹕330萬
眾籌：
詳情：

英國戰線: Hong Kong Watch
目標﹕50萬英鎊
眾籌：
詳情：

守護孩子
目標﹕30萬
眾籌：提醒大家奉獻可存入匯豐456-826650-001，並將入數紙電郵goodneighbournd@gmail.com至本會。請必需註明奉獻用途（本會只有以下四項奉獻分類：「自由分配」/「教會用途」/「支援青少年幹事」/「無家者短期住宿服務眾籌2020-22」）；亦可以劃線支票寄往「粉嶺聯發街32號地下」給本會，抬頭請寫「好鄰舍北區教會有限公司」/「Good Neighbour North District Church Limited」，如需收據，請連同姓名、電話、地址/電郵附上。奉獻一百元或以上可獲發免稅收據。
詳情：

攜手日本 為九州重建家園
目標﹕30萬
眾籌：
詳情：

推

push

乜都吸乾晒啦

依張圖係做得幾好
辛苦哂巴打, 個個po都見到你

拎去光時幫襯好過

唔同既戰線、唔同崗位既行動同機構
就好似人體唔同既器官,
任何一個單位營養不良都會出問題

就咁叫慶回歸群組比較順口

仲可以捐俾Hong Kong watch ？
黨安法喎

呢張文宣係其他巴絲做 終於挨到有人出到文宣
因為p牌推唔郁任何post
24小時只能出一個post
所以面皮厚d去其他人post發出去
唔好睇小班PR瘋狂洗版遮掩視聽

呢場洗劫大家唔企出黎 香港會死好多人
希望大家參與

自行決定

擁

應該要多d依種"資訊類"文宣
得d靚靚公仔既海報只適合圈內用黎提升士氣

多謝整合
仲有HKDC

ok

置左頂

PUSH!!!

Pish

TUI

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

叫雞群組唔比講，豁免群組唔比講，做咩都無用

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

拎去捐俾日本好過

分成兩筆錢兩邊都支持咪得